林鄭月娥稱小部分人排斥內地 不會減年輕人赴內地機會

...
林鄭月娥接受《深圳衛視》及旗下團隊的《直新聞》駐港記者專訪。她說香港近年出現了一股風氣，就是過分強調本土文化，而且有一些排斥內地及排斥內地人，但她覺得都是小部分人，不過這些小部分人士的行為，往往透過社交媒體或報道被擴大，令內地人有些不舒服，但相信情況慢慢可以扭轉過來。
...

佢個西腦仲係2008年？

邊個的錯?

又沉默的大多數？

又9up少部份人

仲記得上年6月前大家都飲喜茶，去深圳海底撈
係邊個搞到今日咁

返大陸搵份6k人工？

人唔笑。

中國人郁下就話人港獨港燦
點解香港人仲要厚面皮跪喺度話自己係中國人

想洗市民腦

我係英國人

南京只有小部分人排斥皇軍

死八婆緊係想後生送中啦

飛行服務隊同你護航

你冚家放棄外籍先好出聲啦

無人排斥內地, 屌佢老母大陸閪黎之麻

想送陳同佳中

12人?

嚟緊實有好多年輕人返大陸嘅，咁多新移民

應該要放埋區會幅圖

咩都小部份